姚基金籃球慈善賽2017

唔小心買多左2張飛
有無巴／絲打岩睇？
岩既話 telegram me
kjai1999

How much?幾號黎？有啲興趣

30號 680蚊飛

賤放一張原價680既飛，原本買比老豆
tg: @Taurus0512

$380 原價放
有意就pm
Tg:

$350 放 380飛一張
TG:

睇完個陣容之後，仲會唔會有人接

你比十蚊我
同你要左佢

一隻....兩隻...三隻...

$150

笑到仆街 唔小心買多左

見你咁慘,24蚊收張當請你食個m記

300蚊入場睇d唔出名既猩猩玩玩具

除左j r smith 冇個可以叫星

收到風 jr smith唔打

仲原價 38可能有人接既

BTW諗緊報有人炒黃牛

我比20

笑能左
送比人啦

jr smith 都唔打!?

未official, 但d風好勁